{
  "status": "success",
  "data": [
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ആവശ്യം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ആവശ്യം", "ആവിശ്യം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ഇല്ലെങ്കിൽ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ഇല്ലെങ്കിൽ", "ഇല്ലങ്കിൽ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "പെട്ടെന്ന്",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["പെട്ടെന്ന്", "പെട്ടന്ന്"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ഉയിർത്തെഴുന്നേൽപ്പ്",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ഉയിർത്തെഴുന്നേൽപ്പ്", "ഉയർത്തെഴുന്നേൽപ്പ്"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ഉച്ചഭാഷിണി",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ഉച്ചഭാഷിണി", "ഉച്ചഭാഷണി"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ചെരിപ്പ്",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ചെരിപ്പ്", "ചെരുപ്പ്"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ജീവച്ഛവം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ജീവച്ഛവം", "ജീവശ്ചവം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ഐച്ഛികം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ഐച്ഛികം", "ഐശ്ചികം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "യാദൃച്ഛികം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["യാദൃച്ഛികം", "യാദൃശ്ചികം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ഈശ്വരേച്ഛ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ഈശ്വരേച്ഛ", "ഈശ്വരേശ്ച"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "അന്തശ്ചിദ്രം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["അന്തശ്ചിദ്രം", "അന്തച്ഛിദ്രം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "അനിശ്ചിതം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["അനിശ്ചിതം", "അനിച്ഛിതം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "വൃശ്ചികം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["വൃശ്ചികം", "വൃച്ഛികം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "പ്രസ്താവന",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["പ്രസ്താവന", "പ്രസ്ഥാവന"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "അസ്തിത്വം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["അസ്തിത്വം", "അസ്ഥിത്വം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ഗുമസ്തൻ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ഗുമസ്തൻ", "ഗുമസ്ഥൻ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "അസ്തപ്രജ്ഞൻ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["അസ്തപ്രജ്ഞൻ", "അസ്ഥപ്രഞ്ജൻ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "അഭ്യസ്തവിദ്യൻ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["അഭ്യസ്തവിദ്യൻ", "അഭ്യസ്ഥവിദ്യൻ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "അസ്തിവാരം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["അസ്തിവാരം", "അസ്ഥിവാരം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "അസ്ഥിപഞ്ജരം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["അസ്ഥിപഞ്ജരം", "അസ്തിപഞ്ജരം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "കാര്യസ്ഥൻ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["കാര്യസ്ഥൻ", "കാര്യസ്തൻ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "അസ്വാസ്ഥ്യം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["അസ്വാസ്ഥ്യം", "അസ്വാസ്ത്യം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "അതിഥി",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["അതിഥി", "അഥിതി"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "അധിപതി",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["അധിപതി", "അതിപതി"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "കർക്കശൻ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["കർക്കശൻ", "കർക്കശ്ശൻ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "കല്യാണം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["കല്യാണം", "കല്ല്യാണം "]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "കൈയെഴുത്ത്",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["കൈയെഴുത്ത്", "കൈയ്യെഴുത്ത്"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "കൈയാമം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["കൈയാമം", "കൈയ്യാമം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "വൈയാകരണൻ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["വൈയാകരണൻ", "വൈയ്യാകരണൻ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "യശശ്ശരീരൻ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["യശശ്ശരീരൻ", "യശശരീരൻ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "തീപ്പിടിത്തം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["തീപ്പിടിത്തം", "തീപിടിത്തം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "പന്ഥാവ്",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["പന്ഥാവ്", "പാന്ഥാവ്"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "സമ്രാട്ട്",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["സമ്രാട്ട്", "സാമ്രാട്ട്"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "സായുജ്യം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["സായുജ്യം", "സായൂജ്യം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "മൗലികം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["മൗലികം", "മൗലീകം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ദൈവികം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ദൈവികം", "ദൈവീകം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ഐതിഹ്യം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ഐതിഹ്യം", "ഐതീഹ്യം / ഐതിഹം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ആത്മീയം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ആത്മീയം", "ആത്മികം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ചുമതലബോധം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ചുമതലബോധം", "ചുമതലാബോധം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ആസ്വാദ്യം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ആസ്വാദ്യം", "ആസ്വാദ്യകരം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "വിഷമം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["വിഷമം", "വിഷമകരം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "സാമൂഹികം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["സാമൂഹികം", "സാമൂഹ്യപരം / സാമൂഹികപരം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "രാഷ്ട്രീയം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["രാഷ്ട്രീയം", "രാഷ്ട്രീയപരം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ദൈന്യം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ദൈന്യം", "ദൈന്യത"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "മാന്യം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["മാന്യം", "മാന്യത"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "പതിവ്രത",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["പതിവ്രത", "പതിവ്യത"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "പാദസരം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["പാദസരം", "പാദസ്വരം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "മടയൻ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["മടയൻ", "മഠയൻ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "മുഖാന്തരം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["മുഖാന്തരം", "മുഖാന്തിരം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "അനന്തരവൻ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["അനന്തരവൻ", "അനിന്തിരവൻ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "മുക്തകണ്ഠം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["മുക്തകണ്ഠം", "മുഗ്ദ്ധകണ്ഠം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "മധ്യാഹ്നം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["മധ്യാഹ്നം", "മധ്യാന്നം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "പണ്ട്",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["പണ്ട്", "പണ്ടുകാലം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "വാരിദം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["വാരിദം", "വാരിധം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "സദയം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["സദയം", "സതയം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ഹാർദ്ദം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ഹാർദ്ദം", "ഹാർദ്ദവം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "നിവൃത്തി",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["നിവൃത്തി", "നിവർത്തി"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "പ്രവൃത്തി",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["പ്രവൃത്തി", "പ്രവർത്തി"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "പ്രവർത്തനം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["പ്രവർത്തനം", "പ്രവൃത്തനം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "നിവർത്തിക്കുക",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["നിവർത്തിക്കുക", "നിവൃത്തിക്കുക"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "അനുഗ്രഹം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["അനുഗ്രഹം", "അനുഗൃഹം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "അനുഗൃഹീതൻ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["അനുഗൃഹീതൻ", "അനുഗ്രഹീതൻ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "സൃഷ്ടി",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["സൃഷ്ടി", "സ്രഷ്ടി"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "സ്രഷ്ടാവ്",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["സ്രഷ്ടാവ്", "സൃഷ്ടാവ്"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "പിന്നാക്കം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["പിന്നാക്കം", "പിന്നോക്കം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ശ്യംഖല",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ശ്യംഖല", "ശ്യംഘല"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "പ്രതിച്ഛായ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["പ്രതിച്ഛായ", "പ്രതിശ്ചായ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ഉച്ചാരണം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ഉച്ചാരണം", "ഉശ്ചാരണം/ ഉച്ഛാരണം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "പ്രാരബ്ധം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["പ്രാരബ്ദം", "പ്രതിശ്ചായ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "പ്രതിഷേധം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["പ്രതിഷേധം", "പ്രതിക്ഷേധം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "പ്രദക്ഷിണം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["പ്രദക്ഷിണം", "പ്രദിക്ഷണം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "കവയിത്രി",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["കവയിത്രി", "കവിയിത്രി"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "നിഷ്ഠൂരം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["നിഷ്ഠൂരം", "നിഷ്ടൂരം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ഗീതഗോവിന്ദം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ഗീതഗോവിന്ദം", "ഗീതാഗോവിന്ദം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "വായന ശീലം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["വായന ശീലം", "വായനാശീലം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ദിനപത്രം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ദിനപത്രം", "ദിനപ്പത്രം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ദിവസേന",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ദിവസേന", "ദിവസ്സേന"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ചുവര്",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ചുവര്", "ചുമര്"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ഐകമത്യം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ഐകമത്യം", "ഐക്യമത്യം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ക്ഷണക്കത്ത്",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ക്ഷണക്കത്ത്", "ക്ഷണനക്കത്ത്"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "കോമാളിത്തം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["കോമാളിത്തം", "കോമാളിത്ത്വം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "കേമത്തം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["കേമത്തം", "കേമത്യം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "കാട്ടാളത്തം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["കാട്ടാളത്തം", "കാട്ടാളത്ത്വം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "സമത്വം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["സമത്വം", "സമത്ത്വം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "തത്ത്വം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["തത്ത്വം", "തത്തം / തത്വം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ഝടിതി",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ഝടിതി", "ഝടുതി"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "തയാർ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["തയാർ", "തയ്യാർ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ഐയ്യമ്പൻ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ഐയ്യമ്പൻ", "അയ്യമ്പൻ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ചെമന്ന",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ചെമന്ന", "ചുമന്ന"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "പീഡനം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["പീഡനം", "പീഢനം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ജഡം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ജഡം", "ജടം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ആഡംബരം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ആഡംബരം", "ആഢംബരം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "നിഘണ്ടു",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["നിഘണ്ടു", "നിഘണ്ഡു"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "പക്ഷേ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["പക്ഷേ", "പക്ഷെ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "മാനൃരേ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["മാനൃരേ", "മാന്യരെ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "രക്ഷാകർത്താവ്",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["രക്ഷാകർത്താവ്", "രക്ഷകർത്താവ്"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "വിമ്മിട്ടം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["വിമ്മിട്ടം", "വിമ്മിഷ്ട്ടം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "പ്രസംഗകൻ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["പ്രസംഗകൻ", "പ്രസംഗികൻ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "പ്രൗഢി",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["പ്രൗഢി", "പ്രൗഡി"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ശരച്ചന്ദ്രൻ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ശരച്ചന്ദ്രൻ", "ശരശ്ചന്ദ്രൻ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ശിപാർശ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ശിപാർശ", "ശുപാർശ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "സ്വൈരം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["സ്വൈരം", "സ്വൈര്യം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "സ്വയംരക്ഷ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["സ്വയംരക്ഷ", "സ്വയരക്ഷ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "സദാ/ എക്കാലവും",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["സദാ/ എക്കാലവും", "സദാകാലവും"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "സ്വതേ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["സ്വതേ", "സ്വതവേ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "സത്യഗ്രഹം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["സത്യഗ്രഹം", "സത്യാഗ്രഹം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "വിദ്യുച്ഛക്തി",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["വിദ്യുച്ഛക്തി", "വിദ്യുത്ച്ഛക്തി"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "അസ്തമയം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["അസ്തമയം", "അസ്തമനം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "അങ്കണവാടി",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["അങ്കണവാടി", "അംഗനവാടി"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ഇളന്നീർ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ഇളന്നീർ", "ഇളനീർ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "നീരാജനം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["നീരാജനം", "നീരാഞ്ജനം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "സാമ്പത്തികമായ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["സാമ്പത്തികമായ", "സാമ്പത്തികപരമായ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "യൗവനം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["യൗവനം", "യൗവ്വനം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "പശ്ചാത്താപം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["പശ്ചാത്താപം", "പച്ഛാത്താപം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "വ്രണം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["വ്രണം", "വൃണം"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം ?",
      "answer": "ദാരിദ്രം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ദാരിദ്രം", "ദാരിദ്ര്യം"]
    },
    {
      "question": "",
      "answer": "പ്രതിച്ഛായ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["പ്രതിച്ഛായ", "പ്രതിശ്ചായ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദം തിരഞ്ഞെടുക്കുക",
      "answer": "ജഡ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ജഡ", "ജഠ", "ജട", "ജഢ"]
    },
    {
      "question": "ശരിയല്ലാത്ത പദം തിരഞ്ഞെടുക്കുക \n1) ധർമ്മിഷoൻ       2) ദൃഷ്ഠാന്തം\n3) പശ്ചാത്താപം    4) ധർമ്മിഷ്ടൻ",
      "answer": "1,3  ശരി",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["1,3  ശരി", "2,3 ശരി", "1, 2 ശരി", "2, 4 ശരി"]
    },
    {
      "question": "എല്ലാ ബാങ്കുകളും വായ്പാനയും പൂനക്രമീകരിച്ചിട്ടുണ്ട്  ഈ വാക്യത്തിൽ ഉപയോഗിച്ചിരിക്കുന്ന തെറ്റായ പ്രയോഗം ഏത് ?",
      "answer": "ബാങ്കുകളും",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ബാങ്കുകളും", "വായ്പാനയം", "പുനക്രമീകരിച്ചിട്ടുണ്ട്", "എല്ലാ"]
    },
    {
      "question": "ദീപം കൊളുത്തി എന്ന വാക്കിന്റെ അർത്ഥത്തിന് സമാനമായ പദം ഏത് ?",
      "answer": "ദീപം തെളിച്ചു.",
      "moreDetails": "",
      "arr": [
        "ദീപം തെളിച്ചു.",
        "ദീപം തെളിപ്പിച്ചു",
        "ദീപം തെളിയിച്ചു",
        "ദീപം തെളിയിപ്പിച്ചു"
      ]
    },
    {
      "question": "ശരിയായ പദപ്രയോഗം ഏത്\n1 ) ബ്രഹ്മാണ്ഡം     2)  നിഘണ്ടു \n3) നിക്ഷ്ബ്ധം       4) പരീക്ഷാർദ്ധികൾ",
      "answer": "1, 2 ശരി",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["1, 2 ശരി", "1, 3 ശരി", "2, 4 ശരി", "1, 2, 3, ശരി "]
    }
  ]
}
